bob叔又開live！

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

啱啱集會都見到佢

幫你推

咁好快手

我想要佢殺完自己起返身講野果下

private咗 求backup